我係支那人，因為老母係支那人

20年8月咁講啱唔啱？

睇你邊到出世
支那出世=支那人
香港出世=香港人
雙非=腥港人

有冇得洗錢買個香港身份的？

班圍頭佬都係香港人
只係香港人中既敗類
咁講啱唔啱

睇你咩立場既姐
你黃既 就算你支那出世
邊個會叫你支那人

邊到出世冇得揀 真心擁護民主自由 就係非血統論既香港人

多謝你呀ching隔咗個mon都感受到以前嘅溫暖

跟你個logic
英國首相boris johnson係美國人
馬英九係香港人
岑傲輝係冇美國籍嘅美國人
袁弓夷、所羅門係支那人

如果祖先係大陸落，你算唔算你口中「支那種」，按連登邏輯你阿媽/嫲一定係支那雞，扮乜撚嘢